「長期抗爭方法」和你group（和理非，勇武都適用）

呢個個方法要需要4人組隊，但係請你睇埋落去
首先呢個方法有幾個唔同部份嘅位要講
第一，組隊問題
隊伍組台形識分為幾類
第一類
全勇武4人小組（已認識）
全和理非4人小組（已認識）
呢個係最好嘅情況，可能你已經有一班會出去固定抗爭嘅朋友，咁呢個時候就可以直接組隊
第二類
有1-2個固定隊友需要搵多個唔認識嘅人
咁因為唔認識嘅人有機會係小黑狗，但呢個方法對於有臥底嘅情況下係完全唔怕，所以如果當你遇到志同道合嘅隊友，就可以邀請佢黎一齊組隊喇
第三類
孤身一人嘅你！
唔緊要，要相信身邊嘅手足，搵下人地嘅隊伍求下組隊，咁你亦都要提防人地係黑狗小隊嘅人，保護好自己，係未完全認識清楚對方嘅時候就唔好咩都講晒比人知，但係都可以講下自己嘅理念，如果當大家完全認識之後，再深入了解都未遲！
Ok！咁講完組隊嘅問題
係時候到大家最關注嘅事
到底個方法要點做？點解要4個人？點解唔洗驚啲小黑狗？呢個方法有咩好？以下一一講解
方法
4人小隊集體出動，流連於不同旺區，多人有勇氣，你地成隊淨係叫光！其他小隊嘅人接復！如此類推，當然你地嘅小隊如果大家都識嘅，緊係大家一齊叫晒成句啦！如有一個唔識嘅！咁你地淨係叫3隻字，咁唔識個個人點樣證明自己唔係小黑狗呢？你自己叫晒佢！ 你要大大聲話比隊友知你係真心同佢地行埋一齊我相信當黑狗叫到某一句嘅時候，佢地就唔敢講喇咁樣你地第一次游擊就可以完喇，當然事後你地可以一齊去幫襯下黃店，食下野，講下大家自己嘅諗法，呢個方法又可以做到抗爭又可以識到朋友
如果你地隊伍有小黑狗，咁佢都唔知拉你地啲咩，3人以上非法集結，要計埋佢先拉得人，唔通拉自己咩你地叫口號叫3隻字，佢又有叫，咁佢都有罪啦

點解要4個人？
原因上面都講左，而且4人小隊係街上面算少見，方便手足相認，無需blackbloc，當然如果你地有需要行動我地會幫手

好喇，講到呢到希望大家識點做！
光復光港，時代革命

推1/10

推2/10

塗改液
墨水筆
安全合法

絕對合法

文武二用

要將和你shop再次升級

推